貓貓懷孕一個月又屙又嘔(15）

有興趣睇返棉花兵團成長片段嘅巴絲們
可以去返下面連結細閱

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(3)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(4)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(5)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(6)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(7)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(8)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(9)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(10）

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(11)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(12)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(13)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(14)

都係啦
新po梗係要加番D相同帖頭簡介先似樣嘅

以下等我為大家再次介紹返 我地兵團入面分別有

綽號棉花王嘅棉花糖

性格/特徵
善良貓仔 有義氣 錫老婆仔女 好驚比人劏貓仔
嗜好/食
無添加肉泥 各大小牌子吞吞罐罐 收埋手仔瞓覺覺 睇雀雀同埋捉蟲蟲 行雷閃電橫風橫雨 滿足西西老婆無理性要求 幫仔女全身上下清潔 出大門口去走廊放風
討厭
陌生人 飲水 水水浸吞吞 接待見面四十次以下生客
絕技
極速躲藏 神龍見首不見尾 短速喵叫嗌肚餓 指揮奴才開門
綽號因由/出處
因為體型太大 巴絲們改口叫佢做棉胎

綽號港女西嘅拖肥糖

性格/特徵
閪 好閪 極西
嗜好/食
唔食嘢長期減肥 冷淡 揀飲擇食 唔去廁所 匿埋喺窗簾後面 金影扮唐貓 全年發情 交叉腳步 優雅慢活 睇你唔到當你無到
討厭
比人抱 迫佢食各類型增肥食品 仔女黐身黐勢煩住晒 拉便便後被抹屁股 老狗老二埋去索屁股
絕技
西口西面
綽號因由/出處
舉止 儀態 性格同港女絕對吻合 因而得名

”冰冰”老大(已出嫁)

性格/特徵
獨有港女西神態 打架工夫上盛（無數次技術性擊倒曳B屎） 會發脾氣唔讓細佬妹玩玩具 臨危不亂
嗜好/食
冒險 貪玩 揀飲擇食 陳強都係其嗜好之一 陪伴妹妹讀書
討厭
吞拿魚以外各類型食物 抹屁股 剪指甲 寶寶大家姐
絕技
識得睇人眉頭眼額
見勢色唔對就會極速逃跑保命
綽號因由/出處
因為個屁屁長期傳出惡臭 因而得名

綽號老狗嘅正黃旗老二(仔)

性格/特徵
為食 天真無邪 家中唯一英短男孫
嗜好
黐住娘娘個娘親 偷入廁所廚房攤地下 咬下膠袋同埋食垃圾 走埋去綿花老豆度扮跌低嗲佢要求清潔 聞西西媽媽屁股
討厭
攞走佢口入面嘅雜物 去街 有烤羊肉味嘅地方會匿埋
絕技
詐傻扮懵
綽號因由/出處
因為太肥 由老鼠榮升為老狗

巴絲們最愛嘅曳B屎老三(仔)

性格/特徵
憂鬱型男美少年 好戰 逢打必敗(未曾贏過但暴走模式另計) 先聲奪人 永不言敗 輸貓唔輸陣 識得同你傾計(你一句佢又喵一句) 家中唯一返祖英長
嗜好
瘋狂煲水 勤於練武 嗲人 爭竉 比人抱 幫老狗同棉胎清潔 黐住老豆一齊瞓覺覺
討厭
無人理佢 同埋無得練武
絕技
喵喵叫嗲人 暴走模式啟動變成武林高手
綽號因由/出處
因為出世一兩個月大果時太曳 成日撩交打 所以比娘娘叫做曳妹屎
及後 發現蛋蛋變大 先改名為曳B

擁有女神外表嘅四四me(已外嫁)

性格/特徵
盡得港女真傳嘅江湖大家姐 戰鬥力高強(曾多次完美擊倒曳B及暴B 同公主坦克五並列武術界一線)
嗜好
要人R頭 發癲 無人R頭而發脾四 為咗R頭而阻住你做嘢
討厭
比人抱(只要上手就發癲瘋狂出爪 從來無試過抱佢多過一分鐘)
絕技
叫人R頭
綽號因由/出處
因為成日好惡咁鬧人

綽號大灰熊嘅公主五(女)

性格/特徵
全家最可愛 遲哥哥姐姐一日出世、與世無爭(係以前嘅事 依家全家我最好打）
嗜好
伴出伴入 瘋狂煲水 坐喺你側邊望住你唔出聲煲水 睇住你食嘢同做嘢(所以娘娘有時會叫佢IT五)
討厭
抱得太耐 肚餓(佢唔餓得 一餓就會嘔俾你睇）
絕技
發呆 呆呆滯滯咁望實你
綽號因由/出處
全家最可愛所以叫公主
肥到成架坦克車咁 唔叫坦克叫咩啊

港女西表弟”懷仔”

性格/特徵
善良貓仔 比人拾唔敢反抗 肥碌碌好肉地 無任何比武戰鬥經驗(曾被西西表姐同棉花兵團秒殺擊退)
嗜好
食無添加肉泥 玩紅外線射筆 凌晨四點幾叫醒全家起身陪佢睇日出 睇雀雀 匿埋梳化底
討厭
抱住佢唔放 食濕糧（見到就調頭走） 西表姐及棉花兵團
絕技
喵喵喵三連發

上面大部分分析都係由
我太高啦and落天小熊餅兩位絲打提供
再次感謝

都喺度再重申多一次先

我地五大毛球 缺一不可(多謝 柚子果汁酒絲打）

全部貓B不設出價或領養

再次再次感謝大家一直以來嘅支持
無你哋嘅存在同發聲
個po根本就唔會行到今時今日
衷心多謝大家

留定名
方便j post

西西介紹張相

臨瞓留名

Day 301

貓界毒品

+1
樓豬真係唔放過任何抹黑西西既機會

發生咩事

其實張相做咩事

剛剛睇返上佢po尾
覆返下先

其實四四無乜瘦到㗎
只係新奴才影相嘅
角度問題

大家可以放心

新po留靚名

好醜樣 明明西西有大把靚相可以用樓主係要揀張樣衰嘅

另一個大啲嘅topic
就好似係養唔養貓果個

我又覺得養貓同置業
無一個直接關係

反而責任心先係最重要

好樣衰咩

我反而覺得佢奸笑
幾得意喎

毒友棉段片好過癮

其實粒果果買咗好耐
但一直收埋
都唔記得攞出嚟
比佢哋享用

lm

老大簡介 邊個係寶寶大家姐？

佢個邊隻灰貓

估唔到老大係好書僮同陳強玩伴
好親善

我覺得
養貓要有個良好環境係負責既第一步
自己樓養貓係容易manage啲
至少無加租要煩搬屋搵樓既問題
租樓就煩啲囉 要搵係可以養寵物既
又無話一定唔得既

唔知娘娘有冇整
由出世到依家變化嘅相

上網成日睇啲人整
由bb到一歲嘅變化嘅相
都幾搞笑

咁快又爆一個po

好耐無入嚟 原來已經咁大隻

咁你又啱嘅
搬屋嘅問題
真係對佢哋影響好大

最好都係搬得越少越好
因為佢哋真係太細膽
同埋容易有壓力

咁癲
貓嘅變化相
真係未見過

新po 留名！
話咁快就15個post

我零晨兩點發現
臨急臨忙極速開15
之後先有得瞓

我都記得你
個名好易認
我重以為你入咗
暗中觀察大軍

係呀
食太多飯
隻隻都好似水牛
咁大隻

會長你好

租晒裙褂未呀

前一日你已經煲劇煲到訓左冇相出，琴日你如果唔開新po，借d易話爆左唔記得，就會係大家一齊批鬥你

日日都被棉花一族被娘娘被巴絲指責嘅樓豬
港女咁多港女相唔放係都要放西相

新po再留名

張相強烈突出佢西既一面

明明西西好上鏡 細細隻又眼碌碌
又靚又可愛

咁樓主你整囉
分唔到啲b嘢樣
愛莫能助

Btw呀大佢依家生活如何
會唔會有圖

介紹四四me 張相好有西西神態
想知坦克有無份享用爸爸二手毒品貓草果實

攪到要批鬥咁嚴重

所以我都嗱嗱聲開15
知你哋等唔切

其實我自己幾鐘意
西西呢個樣

好不一樣的西西

張相影得都幾上鏡
同眼碌碌
乜唔係咩

都係將個責任交俾娘娘好啲
我驚我會唔記得

呀大應該過得好好
奴才妹妹好錫佢

唔知其他巴絲有無
老大近照share下

有呀
噚晚po相
後半部分
係坦克五嚟㗎

妹妹最近無更新
不過個邊隻阿寶個樣真係好江湖大家姐feel

係㗎
呀大同陳強
都怕咗寶寶大家姐

Day 302

貓日常

棉花驚訝啲咩

西西張獨照入面，眉眼有股英氣
三三係咪又修剪過毛毛？
最後，可唔可以影多啲老鼠老二我係老二忠實擁躉

第七張老二隻眼咩事

次次見到曳b都想哎～咕佢
港女西已經係佛系mode

好想瘦西西變肥西西

未啊，咩都未搞，好無從入手既感覺點算果陣你同娘娘係點準備？

曳b包包面，好可愛

最尾果張，西西好高傲，不屑玩逗貓棒

噚晚驚貓仔啊
有朋友嚟食晚飯
佢全程匿喺梳化底
唔敢出嚟面對陌生人

係啊
前日收剪過曳B啲毛毛
又幾好眼喎

好啦
今晚多老狗

佢隻眼間唔時係咁
剛剛瞓覺

唔肯肥
都唔知點攪
激死

帶貓去包d賓客唔會悶

好中意西西
個嫌棄又吹你唔脹樣正
但係最正都係個姣斯棟篤樣
對眼水汪汪叫棉胎仔快啲個姣樣

人太多
隻貓應該會首先
被嚇死

姣棉花
快啲嚟啪啪

四四有盡西西既遺傳
唉豬張新相

係點㗎

唔好意思 借個位嚟

各位路過嘅大學生
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得識嘅親友大學生有養更加可以send俾佢哋
希望你願意花寶貴嘅15分鐘幫手

附貓貓圖

加鞭加鞭
Expect四四會變肥妹㗎嘛
但疑似瘦左之餘 佢仲委屈眼同扁哂咀

呀二頸個個位啲毛係咪有少少金
定污糟咗

應該係金色
佢肚仔都有少少金毛
西西嘅基因出嚟啦

Day 303

三八貓女節

嘩娘娘抱住西西 手手扶住 西西好乖啊

生日快樂

生日快樂
順便幫你向樓主 爭取

有咁多貓貓陪伴，好正

下下肥妹都唔好㗎
遲下會好多疾病

我覺得佢依家
都算適中嘅
對比起屋企班孫孫
同西西

係金色

個基因
真係疲弱

剛剛先睇到
今晚補返

你又養
快啲加入奴才行列

生日快樂呀
今年要開開心心健健康康

睇嚟四四可以食多啲都唔怕肥

多圖 睇清楚

呢張西西好嗲呀

娘娘 VS 樓主

西西隻手仔用力推開咪痴埋黎啊

西西：爸爸唔好阻住我瞓啦

隔幾日無入黎做咩咁快爆咗上個po

想問下可唔可以俾我做次伸手黨，我追到老大外嫁，其他仲努力睇緊，想問下四四出嫁係嫁去邊到？

祝西西聽日做完絕育好快recover 返，仲會食多啲野做隻靚肥西

Day 304

祝天然矮巴 生快
生日快樂

二仔越黎越金

點解曳b可以就嚟一歲貓仔個樣都仲係成個bb咁

內側淺金

噢my dearest曳B叔叔我love u very very much呀
多謝樓主多謝大家嘅祝福

Zoom去個頸比你哋睇下

咁都得
好正

你好臭
臭男人
走開
唔好玷污本西西嘅身體

你好啊

四四出嫁去咗忌廉貓屋企
不過同我哋好近
只係十分鐘步行距離

今日如無意外會同西西絕育
傳宗接代嘅責任
以後就靠呀二仔同BB

呢張相又似係金咗喎

可能知道西媽要絕育
所以就金比你睇

西姐咁瘦喵去絕育身體會唔會負荷唔到
擔心西姐

其實棉花都係BB嚟㗎
所以佢個仔BB樣
係好正常嘅

鬼鼠金

客氣客氣

大家都要快樂

老二學棉花老豆咁放塊面仔上個壆度
但都係覺得棉花塊面多肉啲long上去過癮啲好想掃佢地面仔

呢個比醫生專業決定啦
我個醫生幫我全家貓仔絕育
我對佢非常有信心嘅

佢哋塊面仔多毛又多肉
所以係好好睇嘅

西西做完手術要食肥啲呀

一定會冇事！有我地集氣支持佢強大既應援團！

第四張曳b好似棉花
無搞錯爸爸

拉夫·曳b J死人

補祝各位巴絲生日快樂

補祝大家生日快樂

西西要順利絕育
Ig個乖B j死人啦

大家生日快樂
西西要加油 絕完育食番多啲 健健康康

希望呀棉冇唔記得desex完嘅老婆仔

我都想知西西返到黎仲有冇貓認得
有啲期待西西以一敵四

未有時間覆大家留言
不過更新咗比各位先

Vet醫生今日未有時間
要下星期尾先可以做到手術

而西西會短暫離開屋企
去朋友家暫避風頭
直至今次發情完畢

西西

雖然咁講有d衰但我都好期待西媽發威

曳B後援會越來越強大，就黎變成曳B教，我已經多到專開一個folder淨係儲曳B嘅相，Random黎做wallpaper

希望西西去到陌生環境唔驚啦，
朋友屋企有冇其他貓？
有冇攞啲西西食開既罐罐同貓糧？

可唔可以desex 呀二同曳b
好驚啲小朋友唔認得老母

瘦基因強大

多謝你
的氣留返下次

依家直程唔洗見個老婆

劇情要留返下次上演

無事嘅

曳B教

西姐處變不驚
無事既

朋友屋企有隻剛剛desex咗嘅男貓
無咩花樣可以攪得出

有啊
都係吞吞攪掂
西西無咩啱食

唔得呀
要留後

小朋友大晒
埋去西西身邊
都比佢打走

所以認唔認得
無大問題

西西: 我只會對棉花從一而終，其他貓貓，就算係我個仔，都要走開

白頭到老

養西西好平 適合慳家人士

後腳都好似有
唔知有冇睇錯

棉花話
我好眼瞓

全日唔食嘢同飲水

Sor
但係好高醫藥費

係無睇錯嘅

佢真係好似啲中年阿叔 ignore老婆

你唔係話男貓desex 完3個月都有風險咩，小心西西返到黎又再又屙又嘔

咁咪成個星期都冇得見西西
樓主要問人攞圖

咁都中嘅話
應該要買個六合彩
先得喇

唔好阻住我瞓晏覺
我個夢入面有好多吞吞

住到無發情就返得喇
屋企噚晚好癲
成晚交響樂團
我都係斷斷續續
瞓咗三個鐘唔夠咋

都底係咩狀況
啲仔追西西 但被打？

大灰熊一家會唔會心諗：耶！老婆/媽咪唔係屋企，我哋可以玩到癲啦

佢地兩個
追住
出盡力咬頸
同狂叫
西西奮力抵抗

大灰熊話
終於有覺好瞓

大灰熊好食好訓身材圓潤

啲仔真係大個仔啦

西西真係力保貞節

有啲覺得佢哋大得太快
已經係個少年貓

西西咁細隻貓 嚇死佢咩
點樣避足成晚呀 好攰呀西西

貓貓可否不要老

心痛西西

明明一年都未有，話咁快就大個仔

如果將來見到曳b同老二既仔女，我諗我可能感動到喊

我都會齋諗都覺得感動
有西西棉花做爺爺嫲嫲 又有四四me公主啊大做姑姐/媽
仲有娘娘同話唔到事嘅樓主做太爺太嫲
一定好溫馨好幸福

就嚟肥過棉棉

如果老二曳b娶老婆生左仔女

西西：
棉花：

Day 305

今日係補足返芳澤絲打生快
生日快樂

多謝巴打
曳b好可愛
西西第一張相好有意境...
好孤獨

每次見到曳B都想埋去索佢浸貓除

希望多d曳b fans生日

三三會員有無人生日一律多三三圖

我都估唔到
一直以為佢哋唔識

個個都14 15歲
人類年齡

所以夜晚
我哋就收咗佢入產營
再關埋廚房門

但係bb同老狗
都對住咗廚房門
叫咗成晚

會有㗎
等下啦

過幾年啦
點都會
延續棉花血統

佢哋話
點解又有咁多粒豆豉
喺間屋度走嚟走去

客氣
最緊要生快樂呀

西西喺度
望天打掛

好呀
有邊個生日呀

以後用生日嚟決定
邊個多圖都幾好

今次真係好多曳b好開心

岩岩生左日個啲記得農曆生日個日上黎講多次

搭單問下 9lives dr maggie係咪真係冇得再係香港到做?

大灰熊入去陪媽媽咁好

[url][/url]

挨豬曳b識應娘娘嗌佢bb 好叻仔

有無咁絕

佢好錫西西

前晚大灰熊見個營封埋咗
佢喺個營出面攪嚟攪去
想救西媽出嚟

全家得佢同四四me識㗎咋

好耐冇入黎
一次過追好爽

大灰熊好錫媽媽抵錫

樓主又話影呀二個身
都冇嘅

可能大灰熊之前都試過被困營
知道會唔舒服唔開心 所以想救西西出黎

趁機走數樓豬

大灰熊真係好可愛
雖然各位巴絲都最鐘意曳b
但我都會堅持做公主頭號粉絲

我係棉胎fans
曳B留畀大家

要保護媽媽叻女

西西fans在此

老鼠老二fans在此

好彩有同好

懷b頭號粉絲在此

聽到曳b應娘娘把聲，真係冧死

五五好孝順但西西會唔會連五五都打？

大灰熊宜家仲係好打得？定係變返純情和平肥公主？

呀大fans

Day 306

男子組

曳B點解咁可愛

呀二真係愈來愈金

呀二好金
曳b做咩咁可愛

老二最尾個張好懵好厚肉

好似啱啱訓醒嘅野獸bb

呢兩日太忙
晚晚都十一 二點先
返屋企
忙到唔記得咗
Sor

其實西老母又
無乜大問題
入到個營
佢即刻就安心瞓覺

因為再無貓
追住佢嚟咬

又唔係啦

不過四四me走咗後
大灰熊喺屋企
都少咗發脾氣
重識得保護媽媽

佢真係好okay㗎
你同佢講嘢
佢就會喵應你

同埋重有個行為
真係最近發現
唯獨曳B獨有

當我或娘娘
每次打完噴嚏
曳B都會好低沉咁
喵一下
命中率係100%

但係你又唔可以特登試佢
扮打噴嚏

扮嘅呢
佢係唔會喵你嘅

佢好似識分邊啲係真
邊啲係假嘢
你哋唔好諗住可以玩佢

我係未見過
西西打五五嘅

佢最偏心細女

已經係純情肥公主

講多少少side story

每晚佢都要爬上
我個身上面
坐返四五六七轉
Fulufulufulu

重要次次都要
揾個頭殼頂撞下我下巴
唔比我玩電話睇連登
先心滿意足

被玩殘

但係佢身型
係幾標準嘅

眼矇矇
呢個樣有啲似
等食嘅棉花

曳b咁醒目
就今晚多圖啦

你係咪挑釁緊我地

大家請一齊負評樓主

貓界bless you

個個都咁得意得唔得㗎

極度懷疑樓主想閃盲我哋

唔係有巴絲生日喎
好似

我係挑釁緊娘娘
可能係

咁嚴苛

我都覺

邊有姐

分享下嘛
描述得仔細啲姐

曳B: 想玩我冇咁易

曳B咁聰明唔係唔多圖呀嘛

佢真係好得意B仔㗎

不過噚晚去大大之後
唔小心黐咗舊便便
喺條尾度

之後佢喺間屋度
走來走去
拖到成地都係屎積
之後消毒清潔
攪咗我同娘娘勁耐

重要舊便便黐到好實
最尾要剪咗尾部一執尾仔
先解決得到

曳B聰明
應該係獎肉泥先啱

唔係咩

佢知呢排你地冇得去Gym room
俾機會你地做運動

係用心良苦既曳B豬呀
遲下再開返連gym membership都慳返可以買更多肉泥比棉花一家

其他貓有冇驚左佢避開佢 曳b咁臭

好靚仔

已跟隊負皮

變臭b

辛苦樓主同娘娘啦

曳b王子永遠都係咁可愛

最尾果張老二好呆豬個姿勢真係好似狗，難怪叫老狗老二

係香b因為香b疴既便便都係香架

好多人淨係知”孻仔孻心肝”
但其實仲有一句.....

就係西西演繹緊既

孻女孻五臟

通常啲媽媽都係錫細女多啲

我都係孻女成員

會長眼裡出曳B

Nonono 係會長眼裏只出乖b

Day 307

週末愉快

今日啲相發生咩事
好急咁

我同娘娘唔係Gym人嚟㗎
我哋兩個都係hea底

已經買晒肉泥
不過唔食得多㗎
佢哋好易肚仔唔舒服

無
因為比我及時制止咗

佢天然呆真係得意
成隻husky 咁

太違反定律
今次我支持唔住

需要我係做大嘅
但係做細嘅
真係有著數
呢個我都覺得係事實

因為娘娘太眼瞓
揀錯咗的失敗作
比我upload

補飛先

老二真係好可愛

西西最近點啊
好掛住佢

如果太眼瞓可以朝早先upload
因為我係早上先睇

我喜歡老二天然呆

好似係瘋狂發情
同埋瘋狂減肥

收到

其實大家平時咩時間睇相多

起身睇 開始美好一天

夜晚睇
做完一日野睇到佢哋個可愛豬樣有助入睡

好耐無見懷仔

有冇相啊
西西去到陌生地方 有冇俾貓恰

臨瞓前，不過我好夜瞓

掛住懷b個bb樣

瞓覺前～因為可以係夢中見到曳b同棉花大軍

無時無刻都㩒入嚟睇睇吓有冇side story/side photo

新手養貓 想問下貓窗網要買邊種

朝早搭車果時，睇完佢地好彩叉左個電咁
可以努力工作

我就一得閒就會睇
訓醒起身刷牙第一時間睇下有冇update
之後出門又睇下
Lunch 又睇下
做完嗎，攰果陣又睇下
放工又睇下
臨訓前又睇下

有時候仲睇番以前啲post 既相

日頭上連登就入黎睇吓巴絲啲留言
夜晚臨瞓再睇樓豬有冇update
睇完連登去睇娘娘ig
再有時間就搵埋阿大四四ig睇

其實我覺得就樓豬自己就好
又要顧貓又要顧家庭
有得睇相就好滿意
唔好比太大壓力自己

今日入左黎幾次宜家要訓，聽朝再入黎睇相

Day 308

見原來好多巴絲
都會每晚等up相

咁就等我為各位
盡力做好呢件事啦

多謝樓豬
睇完貓貓
可以安心瞓覺
發個好夢

我覺得公主纖瘦咗喎
不過老二好似越嚟越厚切

就黎要改名做厚切軍團
除左西姐之外

第二張嘅公主好可愛

棉花基因強大成家都肥底

因為呢排好忙
所似好耐都無
去娘娘個娘親度食飯

睇下幾時過去
再通知大家

西西無俾貓恰
重同人哋隻絕育仔仔
玩得好開心
好似係

懷b奴才
有無up相
比你哋睇呀

有無咁嚴重
要無時無刻

你好呀

貓網呢啲
五花八門
建議你揾兩三個裝修師傅
Quo下價比較下先

我自己就無用貓網
因為終年唔開窗過日

平時就靠冷暖氣同埋
空氣清新機維生

有男朋友....仔
都好既西西終於open her heart

無啊

會長都係
無時無刻睇
果啲fans

成件事好忙

多謝大家嘅體諒

有你地同埋暗中觀察
嘅巴絲支持

此Po不會停

因為噚晚好夜瞓

你唔係11點前瞓咩

呢個我都有同感

厚切棉花軍

可以做
Wallpaper

係 肥 白 底

棉花

呀棉

西西適應力強
一日唔洗
就可以習慣新環境

我今日wts
提下佢出po

你哋諗多咗喇

叫佢唔洗有壓力喎

帽事嘅

收到

係囉相信西西啦
佢平時咁忠貞 淨係俾棉花親近
可能佢見新室友奄左 先同人玩吓啫

呀二粒蛋

有冇佢哋兩個張相睇吓
西西去到邊度都咁受歡迎

唔使啦
呢啲野隨心得嫁啦
唔好俾懷仔老豆有壓力

係囉玩下啫 無放感情嘅

懷b奴才好少交貨

不過日日睇住厚切棉花軍再loop下曳b已經好滿足

但佢都幾肯覆story

西西以為係女仔
所以玩

厚切棉花軍團係咩料，劏貓仔咩，佢地肥咗少少姐，不過loop曳b真係每日必做

我都有問過
但仔仔個奴才
唔想出名

所以我都唔迫佢

夜啲我問佢攞西姐照片

老二肥到我有一刻懷疑佢係老五

唔好咁啦
果個已經不行

可能近排忙住做Gym
我了解下先

佢都係連登巴打嚟㗎

變咗條女

睇多次對眼
Confirm 係老二

身理時差

Day 309

真正貓捕雀

又捕捉到樓豬po相一刻
好可愛呵

陽光 再攤起床 真係好梳乎
下次繼續咁影thanks樓豬

用對眼
真係幾好分辨

我都好多年無試過
可以11點前瞓

差唔多啦
要返工
會早瞓啲

係娘娘影㗎
等我轉述比佢聽
等佢開心下先

曳b好似張地氊
老狗又痴住爸爸

星期日既chill味出晒黎

反肚仔個張好似

成日都咁鬼痴纏

好想搓曳b個肚仔

原來重有三張漏po咗

居然朝早十點幾就十一點有新相

唔講以為佢哋先係情侶
西西唔喺度
呀棉更加寵愛老二

雖然好gay但我鍾意

棉花同老狗成日撻埋一舊

噚晚漏Po咗
所以今朝出返

一日黐到黑
呢兩仔爺
好煩氣

Gay味濃

係真
有時我掃下棉花
老狗都會衝埋嚟
爭返個位

最尾果張曳b係度引誘我搓佢肚仔

佢經常擺呢個post

Day 310

今晚娘娘唔得閒
我親自操刀

樓主都學娘娘近鏡好有心

隻隻都得到棉花遺傳 鍾意收手仔

自從公主戰鬥技能解鎖之後 覺得佢既神態開始似四四me眼神都凌厲左

樓豬平時會唔會幫娘娘影相

樓主影同娘娘影嘅味道唔同

佢地隻手仔可以彎到咁好厲害
超近鏡

第二張公主成個肥佬咁

樓主攝影技術好咗 啲相好清
隻隻貓都好可愛

樓豬影得好好啊個個貓都好可愛

老狗二天然呆好打耳

抄襲娘娘鏡頭

係㗎
個個都會
收埋手仔

但眼神有凌厲到咩

影親都會比娘娘嫌棄
所以盡可能都係
少影為妙

有咩味

收埋手仔
棉家獨有

嗱

今次唔係我笑佢㗎

不過已經瘦返少少㗎喇

謝謝你
好感動
啲相終於清晰

太客氣
主要係班model可愛姐

今次特別
Focus佢啲金色位
比大家可以望清楚

第一張係偷酒飲
第二張飲完酒嘅肥佬
我會唔會比公主嘅fans 追打

今次影貓貓好左 下次當娘娘係貓咁影

LM等睇追打

貓貓易影過娘娘
真

公主咁可愛竟然叫佢肥佬
好差好差
公主飲完酒都係最靚最cute嘅

飲完酒塊面紅卜卜

Btw 各位巴絲
今晚西西強勢回歸

好掛住西西 今晚一定要多西呀

西西me

原來siri可以幫貓改名！!

樓主可以試下玩

金腳

期待西西中

品味

幫你clarify
娘娘係品味
樓豬係膠味

Day 311

西姐回來了

Btw聽朝早十二點
會帶港女去絕育

見到娘娘求集氣
加油啊西西
絕完要食肥d 再西d

無見幾日，西西好似無咁西，仲少女咗
突然發現我最愛嘅老二有啲似海豹🦭

西西返到屋企個樣悠然自得
始終屋企最舒服

聽日順順利利 做完以後唔洗離家隔離

好得意🥰

西西要加油

西西早啲好返
之後食窮樓主

西西如果變到肥肥金金一定都好可愛

西西去完旅行離開下d 仔囡
個樣終於無咁西

西西絕育後增肥 祝成功變肥西

可以試下

好膠咩
邊度

我都希望佢變肥西

佢個樣都真係有啲
似海豹嘅

重點係以後
無得發情
唔會比兩個仔
追住屁股
周圍走

唔知點解
個個都想食窮我
包括娘娘

形容到好似成人台咁

肥金

諗起都正

唔洗日夜對住
心情係好啲
同啲媽媽去完街
Shopping道理一樣

不知何年何月
得償所望

甜故

西西我地支持你！

我地集氣支持西西成功絕育，然後好快復原，繼續西樓主面，最緊要變肥西西，食窮樓主

睇番西西生完啲相發現佢而家肥咗架啦

西西點啊

食窮左樓主又點, 不如望樓主搵多D, 養到佢地肥肥白白好過啦

辛苦晒西西me
抖夠記得食飽啲咁先快啲好返

西西一定好痛啦
慢慢黎啦 逐少逐少食嘢同訓教
好快好番架啦

唔好意思
今日好忙
西西已經絕育完成
返咗屋企休養

已經無事啦
依家要專心休養

啱聽

今晚可能有啲痛
娘娘話西西只肯食肉泥
唔肯食罐罐

依家要瞓多啲
等個傷口快啲好
無事嘅
大家放心

做咩影西西去廁所

無事就好，比佢休息多啦

Day 312

西姐手術回來了

老二個on居樣

老二個樣點解成日都咁懵

又冇話啱唔啱聽嘅，食窮左你難道要娘娘養咩， 佢地一家大細係我哋一眾巴絲嘅精神食糧黎

人哋面懵心精我識啲咩
老二痴住棉爸係愛呀我就識

但佢痴住個個好似係公主

係喎 個鼻仔粉啲冇黑邊
呢幾日訓得唔好好頭痛

唔緊啊 絲打要好好保重身體

呢條路都行得通
食窮咗我
等娘娘養
今廁肥肥

西西陣味唔同咗大家認唔認得佢

到時娘娘養佢地一家大細，棄養你

係呀二仔黐住五五呀

要休息多啲啦
保重身體

個個都無fee佢喎
啲覇氣太強
無人敢得罪西姐

唯有食孫孫
棉花二手飯

棉花呢

去咗瞓覺

佢哋個個肥嘟嘟咁大食
二手飯都冇得你食

好鍾意西西賞花個樣 詩意大發咁

乖b企得好乖，好穩重，bling bling 眼好可愛啊

唔知點解我覺得五公主既眼神好似有啲似四四

每次見到會長讚三三
我個腦就會有哈利路亞既旋律飄過

西西個樣好放鬆
好似開心左
我忙左成星期終於一次過追返啲相
棉花家族係真。 精神食糧

做做下野禁入黎睇
求今晚多二仔呀樓豬

呀大真係好得意 如果新相就好了

好掛住呀大

阿大好似係五個貓B入邊
眼線同毛色最深

膠味境界都唔易去到架

曳b實在太可愛
溶化了

Day 313

應要求
今晚出呀二仔同西西

係我最愛嘅老二
阿二真係好可愛個樣充滿娛樂性
見親都忍唔住笑

棉花認唔認得港女

呀二仔可行諧星路線

呢幾日唔開心瘋狂睇返哂棉胎一族嘅相
個心好返好多

聞花西

會長見到曳B就讚
無論做啱定做錯

都係放鬆咗嘅
最起碼以後唔洗成日
掛住發情生貓仔

多咗呀二仔啦
噚晚

近排好忙
都無揾妹妹一家
呢幾日揾日問下先

佢應該過得好好㗎
放心啦

天然呆

認得呀
無乜事發生
同平常一樣

有咁攪笑咩

無事嘅
唔開心嘅嘢
會好快捱過去
加油呀

唔開心就入嚟掃相
去娘娘艾豬掃片啦

全體連登巴絲撐你

第二張老二有啲似懷仔

我有日日睇住連登，娘娘老大四四IG

感謝樓豬
二仔真係好qq
希望西西快啲好返
娘娘唔洗再擔心

乖b唔會錯架，就算錯佢都唔想，佢還只是個孩子

見到娘娘ig ，雖然有啲擔心，但西西一定會好快冇事！

西西要食嘢啊

西西啲毛好似有啲潮濕咁
天氣熱左，棉花家族有無懶左啊

妺妹應該讀書好忙

會長直頭係被乖b中毒式圈粉，佢做乜你都話啱

Ig老狗超可愛！！！真係好似狗仔
平時樓主影個啲捕捉唔到佢咁可愛嘅神態

笑死
記得會長講過 曳b痾嘅臭臭都係香

關於曳b 什麼都是美好的

世上只有曳b好

Day 314

週末愉快

曳B個樣特別BB

老大 好可愛
完美遺傳左西西既身形

棉花挨住老二個肚好可愛
果然有冰冰就有陳強

呀大真係有文青feel

好想溶左呀二仔
點解你地班衰貓咁可愛

呀大真係好優雅
而且絕咗育都唔肥係點做到

阿大好靚呀

三三好chill chill
老大同陳強好friend喎

我最近都覺得
呀二仔有少少似懷B

Btw今晚如無意外
會見到懷懷
大家請留意

睇下貓仔
唔開心嘅感覺就可以減退

客氣
Btw西西已經週圍巡視
佢應該好返好多
大家請放心

好懷疑第時
你都係會咁樣寵你個仔

無事嘅
娘娘有手動餵食

同平時一樣咁懶
因為個冷氣同抽濕
長時間開住
所以冇問題

忙照顧班主人

毒粉

證明咗我影相有幾差

可能遺傳西西既身形

西西同棉花好似典型嘅父母
媽媽惡啲嚴厲啲 老豆就耳仔軟大肚腩

今晚懷b多圖

有時見到佢哋個樣傻傻下咁
會會心微笑

有無咁極端

老大身型似足西西

陳強要守住女神

呢下真係勁
直頭無肥過

我都覺得好大可能

大肚腩

好既
知道

我地曳b教！
一齊黎讚頌曳b！

棉花好似d外國訪問咁
個老豆對仔女嘅野一無所知

Glory glory our曳B
Glory glory our曳B

哈利路亞

醉。愛乖b~

乖b萬歲

多左好多會員啊

除非佢有乖b咁乖同可愛

做貓好過做人

樓豬你係邊呀

Day 315

補返先
噚晚太攰
瞓死咗

棉花話
我唔知㗎
平時都係佢哋喺
地下跑下跑下

有聲

好耐冇見呀懷仔
冇見一排個樣都係咁委屈豬

原來曳B教係天主教啲friend

應該會有嘅

幾時都係
棉花軍生活
舒服過我好多

噚日去完大嶼山
出返嚟又返娘家
之後返到屋企就瞓死咗
到依家
Sor

係香港地做家貓有人服侍，做人只要投錯胎，就注定係奴隸，好撚灰

越大越容易委屈

咁做佢哋嘅奴隸
我哋又開心嘅姐
唔洗灰喎

樓主你有得做佢地奴隸就話開心姐, 我就出身低下階層, 只能夠做有錢人嘅奴隸, 養自己都就黎養唔掂

突然覺得懷仔B個樣有d似貓頭鷹

教會啲人會每日睇聖經
而我地曳b教就每日j曳b相

睇黎再收多啲相，就可以整一本曳b教福音畀信徒每日研讀

原來四四出左嫁追咁耐第一次留言

懷b肥嘟嘟咁
好想攬實佢呵佢

懷b又委屈

Ig張訓教相

Day 316

今晚多五五呀

呢兩父子真係好可愛啊！！忍唔住望住佢地啲相「ewhhhhhh」

唔好咁灰啦
相信自己
問題總有方法
可以解決
唔好比自己嘅出身
定格咗自己
加油呀

點度似

我反而覺得
呀二仔同懷BB
有啲似

有無咁好J呀會長

最近曳B好多嘢講
成日喵喵喵
我哋叫下佢
佢又喵
好似attention seeking
嘅小朋友

所以我同娘娘都多咗
照顧同抱起佢
當佢好似啲BB咁

絲打你好
得閒就留言吹水啦
唔得閒就入嚟
睇個相
呢度好free㗎
個個巴絲都好好人

佢依家已經係肌肉懷

由於經常操練嘅關係
已經無以前咁軟林林

經常性表情

點操練法？
棉花應該跟佢操下肌

冇咩話灰唔灰, 已經慣左, 生命冇希望, 前路白茫茫, 我認命了, 你睇我個user name就知

大灰熊好得意

五五無咗條頸

五五個樣好乖 變返乖公主
西西精神幾好咁喎 紫花西眼碌碌

成家都多肉

多肉動物

懷B成日自己一個貓
喺屋企跑嚟跑去
所以好fit

而我屋企因為太細
無長距離比佢地跑動
所以個個偏肥

等下啦
捱多幾個月

唔好認命
我哋係唔可以咁容易就
認命嘅

肥嘟嘟
好好味

無咗幾個月

西西好返好多啦
佢成日都瞓覺
所以個傷口埋得幾好
你哋唔洗擔心

西西除外
長期保持
model身材

食肉動物

棉花表示：我就係肥

每日睇吓人撚貓吊命

曳b真係好嗲嗲豬
樓主記得拍下曳b撒嬌片畀我地教徒啊

肥得是福

唔係地方嘅問題
係貓性格嘅問題

做貓最緊要有自信

講得岩
樓豬俾成千尺呀棉佢都係
可以hea的話 不會郁

養精蓄銳 繼續西面

然後老狗繼續癡住棉花瞓覺
總之距離老豆一米之內
就係活動範圍

感覺到地方大左既 應該只有曳b

我懶我驕傲
我肥我可愛

Day 317

全部抱住
唔比落地地

老狗成隻公仔咁

多謝娘娘些牙主子d相 每次唔開心都會返睇d po

曳B可以跑住貓貓叫

我要吞吞
快啲攞嚟

唔準認命

收到會長
今晚等我同娘娘
講聲先

其實已經減左餐
成個月
唔知點解都好似
無減過肥咁
唔通要再減多些少

佢哋喺屋企入面
係充滿自信

佢哋真係唔運動
一日瞓到黑
真係要帶佢哋
出多啲街
先得

但係絕左育
佢個樣整體係BB咗
無以前咁西面

噚晚西西去完廁所
呀二仔就唔識死
走去聞下啊媽個屁股
結果比呀媽一個
長速嘅左勾拳
打落頭殼頂

重有五五
佢都係獨立貓仔
鐘意有me time

幸福嘅感覺

唔開心
就入嚟睇下相啦
希望棉花兵團
可以幫到大家

跑住叫咁癲
我自己都
好似未見過

懷疑二佬係被虐狂

傻更更嘅老二好慘

好又一日唔好又一日，多d貓貓睇會易過d

點解呀二仔成日都要聞

老狗會唔會係要聞pat pat陣味認人？

大灰熊畀樓主抱住抱到最後要睥樓主

好尷尬既認人方法
平時係咪都追住樓豬娘娘patpat黎索

我以前試過去BBQ遇過一隻浪浪勁黐人
我全日係咁同佢玩,玩下又行開去食嘢咁
之後再去搵佢,佢企係好遠望住我,然後我嗌一嗌佢,佢就喵住咁跑過嚟俾我摸肚仔嗰日勁開心

不過隔一排之後去返同一個位已經搵唔返佢希望佢生活安好

你諗到老狗咁曳曳
不過人類無肛門腺，老狗應該唔會咁做

貓貓肛門線有味？

有，啲分泌物有好濃烈嘅臭味道

我鍾意睇廢片！！！
More 娘娘please

Day 318

貓日常

公主宜家都好金啵

曳b好軟淋淋咁

最尾個張灰熊地毯

想問樓主有無用自動餵食器

佢應該係抵受唔住
西西屁屁嘅味道

好又一日唔好又一日
咁就不如好嘅一日啦

咸濕
我估

應該唔似

因為正常情況下
已經有西西味
佢唔會認唔出

係佢自己走上嚟
扭計要抱㗎

唔會啦
所以肯定唔係認人
應該純粹想咸濕

咁黐人
應該比人收養咗
重過住快樂嘅日子
你唔洗擔心啦

濃烈嘅怪味

好呀 我今晚同娘娘講聲

係無㗎

噚晚up漏咗張
依家補返先

喺公司返緊工/就嚟返工嘅巴絲
可以準備返去瞓覺

貓都會架咩

其實喺佢哋個世界
應該無咸濕呢個terms嘅

只係受到荷爾蒙
分泌影響
導致發情

所以呀二仔
就不停聞下
邊隻唔係同性
繼而想進一步行動

邊到我揀

第一相好靚

你地太忙唔得閒理佢既話
我可以幫手架喎

幾時整個抱抱曳b團

公主係好靚架好識貨啊 一齊填form入伍啦

之前有張老二訓係棉胎上面，兩個都訓著左嘅相
（唔肯定ig story定ig post) 係咪無左

無野啦原來係上面

想知點解唔用

手指太粗負評左

Day 319

公司好忙呀
剛剛收工又要瞓覺
掛住兵團

樓主你攰嘅就第二日先post相啦
休息要緊呀
覺得唔好意思咪第二朝多圖

呀二仔越嚟越金同埋個樣好似變左青少年

你只要肯
行出第一步
同自己講
我有得揀

自自然然
會發現個世界
其實係充滿機會

首先你要
過咗會長
果關先

曳B係男仔
佢只招待女仔
問下曳B先

望住佢地好舒服
平衡下要起身返工嘅心理

係咪要整返個
公主會
同曳B教嚟個
擂台大激鬥

由好細個開始我就已經明白，機會係留比有機會嘅人，天道酬幸不酬勤，龜兔賽跑都要遇著一隻懶兔仔，贏輸唔係起跑線，而係你根本冇得同人係同一個場跑

笑咗

又唔使激鬥嘅
大家都係一家人

一樣都係以食窮樓主為己任

因為佢地隻隻都太肥肥
所以無比純乾乾嘅習慣

我多數餵罐罐
整體kcal比乾乾少三分一
而水份攝取量亦較乾乾高

少事

多謝你哋

我會盡力多圖
同埋上床臨瞓前
Po相

青年二

我每朝都有
同一個想法

本身已經窮
唔洗食
都已經夠我
窮到褲穿窿

負面情緒高昂
我諗要捉十個
正面巴絲
嚟圍攻你嘅負面情緒
先得

其實人死咗
就咩都無

開心啲啦

歡迎黎個抱抱曳b團

辛苦晒樓豬

你講嘢好搞笑

身為會長，理應以身作則，為公平起見，睇黎要整個時間表安排信徒輪流抱曳b大人先

睇黎等我出馬啦

唔緊要，我都試過禁錯左

最緊要樓主記得拍曳b撒嬌片畀我地

五五係咪都有少少金

我都覺
樓主真人一定好叻講野

轉得太快
有啲跟唔切

唔辛苦
係okay嘅

有邊個位攪笑

會長係真絲
呢個我哋一直都知

已提娘娘

想知樓豬用咩機影相 好高清zoom近仲見到啲毛既紋理
然後就會忍唔住放大啲相去摸個mon
想像緊真係摸緊佢地
有時仲會開埋iPad 做同一樣野
成件事好似有啲變態咁

咁都要計住

其實無咩特別機㗎
都係用iphone影㗎咋

曳b會唔會因為娘娘係女仔，所以痴娘娘多啲？

槐花軍團黎講，邊個最痴樓主同娘娘？

隻隻都未瞓醒咁嘅樣

Day 320

貓日常

低炒個下巴仔
老狗個傻樣

已經兩日見唔到西西

曳B其實唔理男女
見到有人 就主動埋去嘅貓仔

棉花軍嚟講
最黐娘娘果個係棉花
最黐我嘅一定係坦克

老狗真係後來居上

出世過陣最唔起眼
記得班新奴才嚟睇貓果日

老二係無人睇中

西西兩日都
掛住去咗瞓覺
今晚補返啦

公主好似瘦咗好多，第三張條頸出返嚟
🦭老二真係cute到爆炸

三三係唔係海量人睇中

有心啦會長，希望係我仲睇到野嘅時候可以見多d曳b

老二
無計啦邊個叫佢越黎越靚仔

娘娘噚晚
都話公主
餓瘦咗些少

果時個個都驚
長毛曳B
好難打理
結果無人睇中

由老鼠
進化老狗
依家再進化
似懷仔

我哋睇中咪得囉
有人爭應該係五五？

五五當時已經係
非領養系列
新奴才係唔比揀㗎

諗起uncle話一定要留五五

佢走之前同我講
要照顧好大貓同
金毛獅王

BB嗰陣已經獲得樓主娘娘歡心 好叻女